王貽興：娶到蠢女人

轉自：

問：「娶到蠢女人會有什麼下場？」

答：「早死。真的。不騙你。」

瑞典有調查顯示男人一旦娶到蠢女人做老婆，死亡率竟然增加25%，而所謂蠢女人，是指高中或以下學歷的女人……

調查結果一出，面書不少男人立即偷笑轉發，當然不能直接tag自己女友老婆，但內裡有什麼意思作為男人你懂的……

很多男人都覺得身邊女友老婆比自己蠢，卻不知道自己最蠢就是蠢在自以為身邊女友老婆比自己蠢。女人是擅長在自己男人面前扮蠢裝傻扮毛菇的變色龍，只要以愛之名，她們什麼都做得出，而且心甘情願，高潮咁難扮都扮到何況扮蠢？從來女人最渣都只係扮冇嘢啫趕真……

以男人的尊嚴，很多時候根本察覺不了自己的另一半究竟是一直交戲畀面，扮蠢滿足自己的大男人慾望，還是堅係真心蠢……

為了照顧男人自尊而甘心扮蠢的女人值得歌頌，應該像周驄那樣在台慶頒個長期服務金牌畀佢地表揚吓，然而真心蠢的女人卻是自然災害，娶到她們，日日嘔血激心，當然短命幾年，只不過調查卻沒有再深入研究，如果娶到蠢女人已經讓死亡率增加25%，那不幸娶到更嚴重的那類，就是真心蠢但自以為聰明的女人，死亡率會否高達至少50%？

不論男女，蠢不可怕，蠢但善良，經常好心做壞事，才累人累街坊，這種蠢才死得人多。蠢但奸詐大多害人終害己，這種人經常自毀自爆，不用操心，倒是蠢但自以為聰明，經常叻唔切，才是絕世天劫。只要你試過跟一個自以為聰明並且經常找機會証明自己聰明的死蠢伴侶拍過拖，搞風搞雨，唯恐天下不亂，永遠要你替她執手尾，你就知道可以有多災難，同時親身感受到原來電影裡那些激到親手扼死自己另一半跟做車房所以隨身袋定士巴拿一樣，都是很合情合理的……

男人不該因為身邊伴侶比自己蠢而沾沾自喜，只因閣下盲目到會選擇這樣的伴侶砸自己的腳，足証閣下比蠢更蠢，而為什麼沒有調查顯示女人嫁了比自己學歷低或者蠢鈍的男人死亡率會有什麼影響，只因女人從來不會介意伴侶比自己蠢，別說死亡率，就連心情，也不會因而受到什麼影響……

嗯，女人一旦愛上，就百毒不侵刀槍不入，這道理你不是現在才懂得吧？

#戀問戀答

#王貽興

#column

#relationship

愈睇愈覺得自己就係文中嘅蠢女人...

同蠢人相處不嬲會短命d
所以唔係淨係女仔 男仔都可以係蠢

我老母

屌成篇文on99都唔知想講乜
廢撚事睇晒佢
上一頁

叻同蠢真係可以用學歷來表示？

唔好話女友，朋友蠢都麻閪煩啦

舊一輩就話無錢讀書要出黎做野
依家呢個年代連高中都讀唔完
某程度上係反映到有幾蠢

利申：見識過97後俾人呃借財仔，負債幾十萬，叫佢唔好都照去俾人呃

娶個叻女唔聽你講 HEAD番住你轉頭 你估會好爽?

食軟飯

我真係恭喜你呀

佢係指有一定程度既correlation 而唔係絕對等於

呢個係真既 會死好多細胞

都算係既
呢代既資源已經好好 但都好q多人完成唔到課程 讀緊學位既又食晒屎咁
望住以家班99年yr1真係無野講 可能我見親都係傻鳩99年

當然 只係有correlation啫 冇學歷唔一定蠢

趕真

今次篇文寫得差
利伸：貽興王廿年fans

從來女人最渣都係扮冇野

真心一舊舊 睇得明討論到就算

不嬲同蠢人相處最辛苦

其實點樣睇一個人真定假 有d 人係扮 用學歷？

扮毛菇
趕真

很多男人都覺得身邊女友老婆比自己蠢，卻不知道自己最蠢就是蠢在自以為身邊女友老婆比自己蠢。

呢樣真 見過好多蠢嘅男人都覺得自己醒 呢啲人最難頂 蠢嘅女仔覺得自己蠢嘅比例相對多啲

啲港女出晒黎打飛機

篇文咁撚垃圾

女人是擅長在自己男人面前扮蠢裝傻扮毛菇的變色龍

咁你本身蠢
搵個更加蠢做老婆定搵個叻女做老婆安全d
自己諗

好多呢D俾人呃既學歷都唔低，係衰貪心就真！

蠢女人做上司隨時短十年命

王胎興又出黎鳩吹

人人終需一死,死亡率點增加25%?

唔知呀 可能同control group比較多25%人死 鳩估

反而覺得佢偏野其實寸緊D以為自己好醒既男人，
例如：男既U Grad娶個中學畢業老婆，以為可以head住個老婆。點知比個老婆當狗撚都唔笑
事實個老婆真的不太聰明，但可以呃到呢條老襯已經夠了

篇野兩面都好有骨係真

現實都見唔少呢D老婆奴

Yes! 所以其實唔關學歷事，
反而係心地同人品問題先最重要！

咁都好多醒男人甘願做老婆奴既 睇人既啫

佢其中一個study既independent variable黎既啫 唔使咬住呢點

knowledge and wisdom are indeed different

醒既男人係唔需要做老婆奴，
兩公婆會識得互相尊重根本唔需要任何一方面為奴為婢！

無人咬住呢點！
根本佢編野都唔係講呢點！
止不過認為品格先係根本啫，會不會你放錯了著眼點呀？！

男人冇能力lead住女人姐

連登好多

從來冇見過有男人肯認自己蠢

男人好矛盾架 真係叻個啲人會識話自己好廢 但同時心裡面又覺得自己好叻

SBT

yes
如果一個人依賴另一個人先生活到 其實好蠢

唔係 因為好多回應都咬住左第一段學歷個點 我只係支持你個說法 解釋返係佢個所謂研究既其一指標

男人會認自己蠢 但絕對唔會喺女人面前認

roleplay啫 舒服既野你點知人
不過可能你指既係啲苦口苦面既老婆奴 咁我不得而知
抖M呢話唔埋

醒既女人係唔會拆穿男人其實好蠢 或者唔夠自己叻

啱

男定女都要識適當時候做下靶位 下下腰心腰肺 真係未到80歲搵山拜

王貽興,我就因為呢篇文俾個like你

而所謂蠢女人，是指高中或以下學歷的女人

即係班女人扮蠢係指偽造學歷?

乜鳩

講起呢個
之前有個講法講

之所以世界上愈來愈多蠢人
係因為 上一代到現今呢代 叻人比起蠢人考慮既野多

組織家庭同傳宗接代既可能性比蠢人低 即等同蠢人多不顧後果 不問自身條件 硬要組織家庭 傳宗接代

而蠢人咁樣冇計劃既家庭生育計劃終導致家庭資源不足 呢到直接associate蠢同窮無可厚非

所以 當中其中一項影響到既 就係學業問題
而亦間接帶出蠢窮學歷低係有關聯 當然要留意 佢地只係有關聯而已

just saying

真蠢都扮蠢，相處耐少少都分到

用咁大篇文章講呀媽係女人呢個作者應該係考試高手

真名上高登喎你

蠢唔蠢根本唔關學歷事
識睇眉頭眼額識做人我覺得算叫聰明

咩人咪娶返咩老婆
物以類聚

夜神月同海沙就係好例子

咩叫死亡率增加25%
每個人嘅死亡率都係100%㗎啦，有咩增加空間

壽命短25%就make sense少少
不過心水清就知係純鳩噏，無control experiment無邏輯

但其實見到呢個作者就唔應該認真睇
同TVB同一個層次，認真只會令自己辛苦

結論：我唔小心認真咗

連登仔長命百歲，邊有女

我幾時有話關學歷事

只因女人從來不會介意伴侶比自己蠢，別說死亡率，就連心情，也不會因而受到什麼影響……

真咩？

當你咁有自知之明
咁我相信你都唔會蠢得去邊嘅

戇鳩，我最憎女人蠢
最好聰明過我，我病呀，需要有個正常智商嘅人類照顧好好多

同埋講少少嘢都唔撚明咁食得屎啦
最重要，你蠢都算，仲要無波無蘿，咁食兩舊屎啦

毛乜撚嘢菇？

有無睇篇文架你地